是日早餐

咩汁黎架

卡卡

虐待餓撚

嘔吐物

買野食喇

你刷左牙未？

岩岩嘔完,刷左

會唔會太多汁

冇煙肉？

多汁

咁肥既野 係唔會出現係我屋企